生存為咗啲咩呢

諗唔到

其實個終點喺邊 已經好攰

係唔係上一代嘅附屬品

志在參與
求其玩下就得 反正到最後咩都會冇曬

及時行樂
或一世